咁係咪姐係唔夠電？

張顯示卡 1060 6G
火牛 450W

張卡駁左電未

未插 6/8 pin

插左

又係電腦白痴
6＋2 Pin 淨係6 Pin

我買左轉換頭

機都開唔到
係咪代表隻牛玩完

隻牛冇6pin

有
但張卡係8pin

我而家連機都開唔到
係咪燒左啦？

你係6PIN轉8PIN?
有冇6+2PIN?
咩牛

係6轉8
冇6+2

你要換牛了

屌 加左ram 換左顯示卡 加左ssd
而家仲要換埋隻牛

其實都係差老母版同粒u姐
換晒佢啦咁

8700K

用雙4pin轉試下

伏已中

4pin係CPU power

屌 好躁 啲野今日先買完
諗住開開心心打機
點知 隻牛都燒鳩埋

有冇火牛推介

人地titan都得

Corsair rmx
Evga g3

燒左？冇1060都開唔返機？

你係咪就係去淘卡果個醒目仔? 你留意返我係果個POST 一早叫左你買6PIN卡, 你唔聽我講, 抵撚死

係呀

以前同你一樣3450，用隻400w推970都冇事，我諗算你唔好彩

In Ryzen we 7s

邊個話唔夠電

諗諗下antec 好似5年保？
過左未？

應該未

但都要換架啦

呢隻得唔得
啲線都岩嗎？

上官網睇喇

拎去保，博佢冇貨，比隻neoeco2你

咩人會買低過550嘅牛

都叫你買張6pin 1060架啦

仲有冇保呀

用6pin上8pin就算比你推到 條6pin電線啲電容都好快比你整到收皮 都係要換牛 唔買6pin卡抵死啦
利申 非專業9up

5年前既機
得張650 450w夠用啦

我諗住賭一鋪

唔緊要啦 遲早都要換
早啲換 仲好

我都係用緊450w普通火牛，裝咗張垃圾inno 3d 1060，我都未有事

電腦野一係得一係唔得，賭啲乜

一陣去買返隻

根本唔係燒牛，係唔夠電推顯卡。
你全隻牛只有一個6pin頭可以推顯卡(8pin顯卡唔洗諗，更加冇可能6+6,6+8,8+8果d)
所以...換牛啦！500w已經夠做有突！

廢話燒牛連bios都入唔到啦

而家係連機都開唔到
我一陣就狗沖去買

我之前都係咁
換左張1070 O8G 但係隻牛好舊
用左轉插都無用 焗住換新牛

無知一問
我都係呢個牛
都係1060 6GB (gb g1 gaming)
點解我無野o既
用o左三個月啦

sor無野啦
我個牛係neo eco ii 450w
有6+2

搭單一問 用呢條線既話係 8Pin?

留名學野, 唔敢做醒目仔

之前同你一樣
原來係壞卡

同問 ssd有咩推介 係咪load Fps game快d
Ps 舊型號底板

有幾舊

出緊去買啦

Asrock980DE3 /U3S3 R2.0

小心張卡燒左

唔好嚇我呀

買左了 買左650w

唔準笑

希望你其他件冇事la

會唔會版都燒埋

樓主boom左 ？

都係開唔到機
無晒反應

仆街了

換好曬 ？

係呀
都係冇反應

Moon 乜冇野都顯示？
風扇都唔轉？

係

機都開唔到

得呢個燈著

你肯定你冇博錯線 ？

如無意外 係冇
我睇左幾次

冇ram所以有燈？

應該係呢張

我係機都唔著 完全一啲反應都冇

燈係著 但係機冇反應

試下

冇反應

屌笑死
好心明知自己咁撚柒廢就洗多少少錢or 問左人先買啦

樓主boomed

你check d線多次有冇錯漏 冇就應該

去問朋友借張display試下算啦

你跟佢第2章check 1次

照計老母唔係咁易死

老母板

Bin c

先做個老母板test

扯電扯到版都燒埋？

其實好多時砌過部好過upgrade

你咁講，小心比人咬

會唔會單純係火牛開關冇開 ？

有燈 但唔著

唔通底板粒燈用bios 粒電

最後既希望

有機會

點先確定到係板燒左

五年前既機可以有咩希望

如果真係板燒左
我全部換晒佢

Hard reset bios

Clear曬所有setting 後只插cpu ram開機

好似冇用...

追返啲post 笑撚死我

點解一開頭重着到機？
你之後做過乜

諗住換返之前張顯示卡
之後就開唔到啦

可能真係燒左個老母

即係你隻450w可能未壞

屌

同換新機冇分別

其實想問 點會隻牛無啦啦燒 唔夠power會有protect架嘛 又唔係雜牌
會燒只係電流過大 唔夠電又何來燒

1155板唔係好貴既

唔緊要啦
當交學費
隻牛留返
遲啲有用

好多款 邊隻先岩

你係咪右下角果d線仔插錯 我覺得機會最大

你真係試清楚？
硬係覺得應該冇咁易死

我睇住說明書 應該唔會錯

我拆散左部機
拎去比人搞算啦
當換新機
用得既野留返

記得張1060自己keep
人地整好再拎去比佢裝

jumper 你有搞過黎？

收到

冇

我用返之前個HHD係咪唔洗再裝windows?

你係用返同一款老母板？

唔係啦 換左啦

咁要裝

想問一問，我本身都仲著到機，不過無畫面，但係宜家機都著唔到，係唔係姐係燒左火牛😭
本身隻牛係400幾W

咁搞一搞 好撚貴

幾錢

緊係貴啦 唔識又唔聽人講

成個post都冇人提molex to 8pin轉插?

平牛好多時得一兩組獨立12v輸出如果集中用一組12v電流唔夠有機會燒牛，裝勁卡要留意用果組12v夠唔夠電流，貴牛通常有專比顯示卡用插頭

12v 34a

佢果張1060黎炸喎 唔係1080ti喎
燒牛

唉 算啦

我成套野都係新